我真係好掛住你！！！！！！

點解明明留左一條路比我同你講野但你而家都要封埋我
我真係好想知你近況，點解當初我要一腳踢開你，點解我果時唔識珍惜。

我真係好想你返黎

塵埃落定 放眼將來

分手後我先知自己有咩不足

我都係 識吸取教訓就好

阿！！！！！！

誰明瞭我真的哭過

自己攞嚟

我認 好撚後悔

哈哈

點解你唔搵我

抵

你當初狠狠地踏開一個人你知唔知佢會幾咁傷心？你根本連叫春既資格都冇你真係鍾意人就主動返

我都知自己無資格 佢亦都唔會返黎我身邊，因為佢已經有一個對佢好好既男朋友。我唔配擁有佢